一人n個兒時偏門卡通（2）

一開始仲以為個post會沉冇追到 今日原來1001左

第一個post嘅link
一人n個兒時偏門卡通

見大家對偏門呢個詞有d爭論，不如改自己印象好深但好多人遺忘左嘅卡通好d

怪物農場

少數會令我轉去亞視嘅卡通

麗佳公主

成日想做男仔果個公仔

功夫小食神

好似有d爛尾

滴骰孖妹

最記得眼部火焰炮

仲有好多都俾大家講左 利申90後

上面講過既電腦冒險記同爆鬥宣言

仲有套好似叫星球流浪記既有無人睇過?

記得有人問崔健邦唱果個叫咩

銀河五虎將

希臘封神榜

應該都幾多人識 bosco

我第一個post已經講左
最近想追返

魔界女王候補生

諗起e加d卡通差唔多全部都係偶像 星光樂園 星夢學園果d

TVB問題

銀河醒目女

沒人提婚紗小天使

婚紗小天使唔算冷門啦
D玩具而家炒到勁貴

唔知算唔算冷門

有幾多人細個睇開Animax

超齡細公主
仲有套唔知咩天鵝湖

彩夢芭蕾

Cyber守護星
扭計小霸王
真女神轉生

記得細個睇過一兩集咁多，到大少少一直只係有好模糊既印象，記得有套野講荒島求生，仲好似之後就播超人⋯細個仲開哂屋企啲遮圍個半圓訓係地下扮暴雨係山洞唔知jm9
到依家好鍾意玩minecraft之類既game可能就係比套野影響左印象中都冇其他卡通係咁既題材

Btw 冇追哂上個post
有冇人有睇過砂沙美
係有線播過，係美少女+魔法呢類型題材既卡通入面我覺得算上上品

仲有結界師不過連登開始多左人討論呢套

細個係咁覺得好靚好靚 仲有薛凱琪唱首op好撚夢幻

大個發現根本係黑暗童話

我都唔記得講咩 都似黑暗既
我淨係覺得首歌好撚有feel

我以前睇過一套卡通，入面有架戰機係有兩個方型噴射器喺機尾，有個女反派望人望人就可以殺人定洗腦，依稀記得好似叫咩銀河伍戰隊但上網又搵唔到，求連登仔幫手搵

新宇宙飛龍(大空魔龍)

唱k小魚仙

動物橫町 rabbit齊黎 panda齊黎

btw細個大部分卡通片都係係tvb兒童台睇 唔知有冇人都係呢

講起偏門，想搵返套動畫，睇下有冇巴打幫手
套嘢記得係90年代無線暑假朝早播，日本動畫黎，得4集
劇情唔記得係乜，但記得係嗰男主角會打怪獸
佢首先會係人形變一次身，打完一次，雙方會變大打多次，男主角變大後嗰樣似日本技藝咁化到白色咁，如果變大後受傷，男主角對應部位都會受傷
記得結局好似係同隻同歸於盡
睇下有冇機會搵返

冒險王比特